[Mamba Forever] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (13)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

個邊太多湖迷
頂唔撚順

咩話40比0？

靈堂射手竟然有9分仲要2球3分

我牛

又air

射呀

Foul乜鳩

啞狗鳩叫就有foul

屌拉星PG仲要回魂

點打... 任入

牛今埸可以收皮了 啞狗第1節就開殺神mode

River都同班球員一齊叫 好少見

無Por真係好難打

係迴光反照 放心 冇事

我開新PO

唔出boban叔

PG

等1001開啦

又13

唔出得耐

唉sor呢邊
中咗1001唔知
呢個先係14

sor sor
無留意

呢個我琴日開